一個高質既女仔冇人追係咩原因

有個女仔朋友樣靚到街會好多人望
身材有前有後，屋企住半山，外國讀書
做緊專業人士，琴棋書畫運動樣樣得
識佢咁耐，一次拖都冇拍，
佢話完全冇人追，係一個都冇
但佢性格正常相處正常
到底咩事

無圖好難知你對靚既定義

真事佢應該唔洗呃我
連大時大節佢都冇仔陪要搲住d fd

收兵

太高不可攀，無人夠膽追唔出奇

屋企住半山已經趕咗一半人走
仲要專業人士
呢啲女仔只有富二代三代先溝得起

如果你係個公屋仔 會唔會追個半山女？

應該係臭雞黎

相信佢真係冇兵有d狗公say hi佢都檢舉人

想知佢有無異性朋友

我諗冇聖誕除夕生日正日逢請必到

因為佢講大話

應該係完全唔會比機會人埋身.所以你以為佢無人追

有J

因為溝佢個d人比保鑣做瓜左

明明就等緊樓主

利申:幫半山有錢佬做過裝修

我係女人

介紹俾我OK?

大佬住半山
專業人士
琴棋書畫
搵個搭到嘴都有啲難度啦

一陣講下遊艇會馬會golf
一陣講下返工啲專有名詞 特殊情況
一陣講下古典音樂 莎士比亞 達文西

條女讀緊大學,日日渣架波子返學
佢老豆做醫生,香港有幾棟物業,係幾棟

聽你形容 真係完美女仔 又唔收兵
樓主點解唔追人

唔怪得 以為你男人

高攀唔起，點追，食開老麥既點去四季afternoon tea

圖呢，識唔識規矩架

呢個咪原因

靚女點會無人追
咩嘢公屋半山嗰d 已經係談婚論嫁的後話
一係呃你
一係睇唔上眼嗰d 都唔當係人

印象中聽過五次以上其他朋友post完合照就會有d男仔fd搭fd話想識
佢班fd次次都話你溝得起咩
幫佢擋晒

放心 係呢個post留低tg成堆狗公即刻pm你

咁就係佢啲朋友嘅問題啦 係咪驚啲仔溝曬條半山女
自己無人溝 所以咁做呀？

佢話炸

介紹我識囉 畢生既自願食軟飯

呢啲女人早啲死，否則變成怨婦

咁連耶穌都冇辦法識到佢

口臭

你自己都講晒出黎問閪咩
佢自己問題就人地HI下佢都檢舉晒
佢D FD就仲on9，咩人都擋晒，我懷疑有心靠害
客觀因素就係佢住半山，又係專業人士，你估個個都想爬天梯咩

點解女人做主動唔得？咩都要男人做哂

未追到都破產

G lor

佢話無人追
因為果d窮賤男人只係騷擾佢

那有錢？

脫貧機會

天生無異性緣

就係太高質

我識個女仔又係好靚
但無咁有錢
極度多追求者(我知道嘅都有大概17,8個)
佢都話自己無人追
我問佢咁個班追求者呢
佢答我:嗰啲邊計㗎，嗰啲都無可能嘅

我諗你朋友都一樣
hit唔到佢條件佢直頭唔當係追求者

太高jap

諗起有次佢見到個男仔既興趣係滑雪
佢主動hi人傾滑雪
人地問佢喺邊度滑多
佢話瑞士
個男仔： 我深圳
之後佢想傾落去 係個男仔唔覆佢

要識滑雪先可以傾計
你諗吓有幾多人敢追/追得起

有狗公say hi 咪姐有人追

男仔自卑

對奶假架

因為小明真係跑得好快，追唔到
秒 此post完

sor覆錯

True
7 head doesnt count
Eat ha rice watch ha movie = fd only doesnt count

因為佢唔係人
完~

咁你知點解啦

笑到仆街 無視咪算 點解要report人

性格正常相處正常
扮出黎架咋

正路嘅佢當個啲唔係人係狗

條仔肯定靚仔
然後條仔大把靚女溝，冇必要揀佢

請係標題個追字後面加番個「到」字

你確定多人望係因為靚？

太高質

從來冇女人係冇人追
唔通佢睇唔上又要同你講咩

Hku大把啦

點溝啊 佢唔使我請AA都唔掂啦

lesbian

都幾肯定
差唔多次次擺合照上ig
就會有男仔求介紹

你問我地依啲低端人口唔會明架喇

Say個hi都檢舉

一嚟佢個底就好好 有返咁上下自知之明都廢事搞佢
狗公個啲你朋友都唔會睇得上眼
二世祖個啲又亂fing錢 有成就衝緊事業又未必得閒拍拖/夾

讀完書？

樓主去馬

佢某d位好偏激 尤其男仔冒犯佢或者讚大陸
試過搞飯局帶個做生意既男人諗住介紹比佢
個男人係咁讚大陸強人
個男人講一句佢chur一句
最後不歡而散
有次有個男仔笑佢女仔朋友係免費雞
當事人都未出聲佢已經出頭屌個男仔老母

但平時好正常

樓主你朋友就是你

有去過瑞士滑
喺邊度滑多？歐洲
可能傾到啲

樓主係咪就係個高質女？
如果唔係點解知得咁清楚？
連個女仔啲內心諗法你都講埋出嚟

太高質令人卻步

其實人地有冇人追關你咩事？
你咁care做咩？
除非你就係個有錢女

如果乜柒都計咁條條女都幾百個啦
追求者=睇下點先
7頭=再好也是返屋企啦

因為佢喺gp度叫春叫咗五年

我都想係有錢女

何超蓮？

老實答，可能落咗妝唔夠靚

佢養唔養狗？好乖，唔咬人，識比手。

個個以為佢咁高質一定已經有男友，所以諗都無諗過。當個個男仔都係咁諗，最後就變成根本無人追。
好多時都係咁

唔係冇人追 係冇啱自己條件既人追啫

Say個hi都檢舉眼角高咪原因囉屌
又要扮冇要求 明明就好撚高要求

依啲高質女人要白人先襯得起

屌你圖都無 有咩好討論先？
你話佢靚成點都得喇！

你擺低 ig 咪一班人追囉

同有錢女拍拖好撚大壓力喎

on9 去過瑞士滑雪 根本係其他地方冇得比 咩日本韓國都行埋一邊 個男仔去深圳 個品味咁都仲想傾落去

咁佢理想中嘅男人係邊類型?
吳彥祖?
金城武?

如果係要求高到咁
冇人追(自稱)好正常

堔圳邊度有雪滑

女人話自己冇人追既意思係冇佢中意既人追

我懷疑d fd就係知條女眼角要求高先咁講
比我見到個fd 廿歲都未拍過拖我都幫佢心急 係仔都介紹比佢先啦 會講你溝得起咩就係知條女唔易頂

想問瑞士滑雪同其他地方有咩唔同
豬肉佬窮撚想開眼界

佢唔需要愛情/抗拒愛情/心目中對愛情嘅定義太唔尋常，就會冇拖拍
唔關高唔高汁事

又話性格正常

完全回應唔到 啞撚左

市井之徒就收皮啦
人地老豆一張支票掟埋黎就好醒水

男女關係中，一個女仔有錢有學歷有知識其實係缺點黎

雪質 場地數量 同個配套

應該假雪場真係唔知

溝唔起係啲仔嘅事，班臭西咁緊張做乜

ig係咩

配埋種再拎支票

我都想知

圖呢

咁比著我都會屌佢老母啦
帶啲咩奇怪男人比佢識

生意人又介紹過
律師又介紹過
佢都唔ok
我地根本唔想再介紹
但係佢大時大節又係都要出黎做電燈膽
幾pair去旅行又凸佢出黎
所以都好想快快手嫁佢出去

因為唔係真係咁高質

好想同佢做朋友

等緊你

介紹比我

條女冇錢—>貪錢—>雞
條女有錢—>靠賣肉賺錢—>都係雞

我都知你老母做雞然後你老豆幫襯所以生你出嚟

利申 女

屌你自己問自己答

木門對木門 鐵門對鐵門

就算成功溝到 點過佢地屋企人果關
一問你住邊返緊咩工 已經立即收你皮

你唔係異性？

毒/把聲難聽

怨婦，冇講錯

可能佢等緊一個人出現呢...

香港冇男人襯得起佢㗎喇，是旦搵其他國家啦

收左你做兵

我諗得林作搞得掂

大把靚女都唔太鐘意靚仔

你睇街上咪知囉

香港準備又多一個老女人

社會最底層，機緣巧合之下全部都識啲，表示無撚用

世界之窗

介紹尼識下

免費雞喎唔嬲就假
冇家教送上門都唔會要

但係男人都會鍾意靚女
仲要係聽聽話話果種

諗起桃華果個管家波爾

檢舉

可以有入門檻嘅資格而又冇俾保鑣打死
有機會同佢相處知佢為人
樓主應該都非富則貴果批

睇完咁多個post只係想講
樓豬去馬試下啦

圖都冇張

ok原來你係女人

其實我唔鍾意女人

我想識佢
靚仔高大大隻

17,8個 想知點數得返嚟

呢到大把 快介紹下

幾多對持續愛到幾多歲
當生命仍能為你豁出去
千夫所指裡誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰

字都打錯點追人啊

個女仔exact7ly就係桃華

冇人夠膽追覺得自己未夠班

桃華好可愛

室內個啲掛 好似上網見過有

咁由佢自生自滅

Hello 無圖

咁既情況張支票收唔收好？反正都溝唔到

人講你又信，人地眼角高俾d低質男追佢會當係俾人追？

夠膽講出免費雞
勁過好多連燈仔

咁都叫無人追？

果d唔撚係雪黎

根本唔存在

樓豬可愛啲btw樓豬係咪成日食生果飲水 個口唔臭嘅？

同意，朋友會咁樣幫佢推，條女感覺唔似樓主講咁完美，仲要say個hi都檢舉

我都係咁念 ，樓主尻作

求介紹

點止
勤力洗牙得閒睇中醫清下熱先係王道

女人天性係乞人憎既

比起普通人咪高質 佢又睇唔起普通人炸 自己block人簡人 朋友又幫佢擋咪姐係默許 啲興趣又中上遊
但可能係中上遊只係一個普通女仔 啲高質仔仔又睇佢唔上眼
=唔係冇人追 係冇佢岩

By the way 幾時有圖？

多數溝到先比叫你走下話都未溝就比錢 個老豆玩養成咩
如果溝到 就點都唔收 留下一點精液先

利申 公屋仔

對fd性格同對伴侶性格可以完全唔一樣

咁佢咁寫我咁講姐

條女很清楚收兵好過嫁人

我明，所以先偷偷地上連登解悶

你咁既家底身世 大多男人都唔敢埋身啦

同埋你同人地既生活完全唔同 邊度有共同話題？
點發展

深圳有得滑雪？

只能讚嘆，不能親近

上面話世界之鄉

介紹我識OK?
唔介意食軟飯

靚嘅實有人追
9成係佢揀擇，唔啱心水就當係狗，先話冇人追

Les

講到咁完美，正常人唔敢高攀
如果佢唔係果種會出去社交識高質男士既話，真係好難遇到carry到佢又敢追佢既對象

眼角高
完

8頁一幅圖都冇？？？
連登新規矩

唔識就咪懶醒亂派膠

有室內雪場，香港好多人去
但一定冇得同日本韓國瑞士比

快D介紹黎
利申 28A0 廢物

好波！

莫講話追人，做朋友我都驚

格應該有問題

我有個朋友家底同工作都唔錯 佢眼角好高 但又成日話無女無女，有無可能match下？

養唔養寵物 識自己去廁所

要求高囉

性格咁都叫無問題，say hi 就係狗公，講句hi 就係溝佢咩，無拖拍低撚佢死啦。 再者，say hi 既入面都有屬於想追佢既人啦。

佢咁嘅背景眼角高都正常嘅

你有冇追post
條女主動問個男仔鍾意喺邊滑雪
係條仔唔理佢

最大問題係點解佢冇同佢同level嘅圈子正路其實點會話冇同lv嘅朋友

識人2十幾住公屋就同有錢女結婚生埋仔,日日唔洗番工洛樓下打波(高大靚仔)

以文會友

笑到碌地性格正常

正常呀 但唔好講到自己冇要求但都冇人要囉

成個post都係文字描述

有但全部女人

咪FF

介紹比我OK?

你追囉

滑雪我識
不過係係日本同韓國滑過
瑞士 去都未去過

唔理咁多 介紹吓

樓主朋友要唔要女朋友

但人地去深圳滑雪又會想繼續傾落去

都結埋婚 冇人追好出奇咩

比老細包左唔比有男朋友又話你知?

講咁耐 圖又無 ig又無
好難繼續討論

你個女神fd屌得啱喎當住人面講人地朋友壞話，唔理係咪事實先，但呢個情況直頭係唔俾面加無禮貌係唔識做人

中上男神都話自己個樣中上啦

唔需要男人
自然眼角高

靚不等於高質

之前大學識個幾幾靚嘅女仔話自己冇人溝過，之後聽返人地講先知條女中學拍過幾次拖，入到大學扮A0想洗底溝仔

講真，去到連登一樣被屌臭雞

你講到咁完美 正常人都自卑啦

Hi都要report人 係佢唔俾人埋身定冇人追啊on99
明顯就睇得自己好高 合乎自己要求先會考慮俾人approach

可唔可以介紹下俾我識

介紹黎識，我去追下

有錢女好易比人有個印象係比人服侍慣 公主病 性格差
我諗就算係有錢仔都會想揀返個普通家庭出身嘅女仔
起碼識做吓家務 煮吓飯咁
無錢嘅更加唔洗講 點夠膽溝

有錢仔點會將識做家務作考慮因素
有錢仲洗做家務架咩

樓主好似從來都冇講佢幾歲

身邊有個有錢frd係咁諗
話覺得兩個人得閒一齊煮吓飯 做家務好sweet
唔係人人都想成日有個工人係屋企出出入入嘅
同埋性格嗰度真係難搞
雖然好多有錢女都又學琴又讀到書
但嗰d性格真係唔係個個頂到
你睇吓dgs嗰堆

幾歲？

年紀愈大，啲配得起佢條件既男仔都成家立室咗啦，，剩低果啲。。。揾唔到都正常

介紹黎俾我識喇
樓豬咁撚多廢話
屌你老母臭化閪

就25

介紹我識同年

唔好講樣呢d人人審美唔同，淨係屋企住半山都9成人唔想溝
普通人同佢唔會有任何共同興趣，生活差太遠

我都住半山，可能相認post

利申：司徒拔道，成日去寶雲道跑步，大量呢個年紀女仔自己跑

個標題錯曬，唔係冇人追，係未遇到啱佢既人

其實佢有冇鐘意過任何人/拍過拖？

有冇機會係根本對男女關係冇經驗 and/or 有偏頗非現實既觀念

老實講，佢條件幾好都實有男仔係搭得到嘴/ 好過佢/ 唔介意差距㗎啦，一個人拍唔拍到拖根本唔係睇條件，係睇同人溝通相處既思維&手法

叫佢上下連登啦

人哋同佢say hi, 佢都檢舉人咁閪冇禮貌又有幾撚高汁呀？

無個啱心水啫

我話嘅

樓主係機會喇 佢等你食佢呀

你都係想人咁講姐

佢有口臭

我間唔中都歐洲 美國 紐西蘭 中本 中國 滑雪 我傾到下計喎
利申：窮撚

快啲介紹畀我識

完post

幾年前有聽佢鍾意過人
果條友都有追佢
唔知點樣發覺條友有好多sp佢好嬲絕交
再冇聽過佢有鍾意人

定你個FD其實係sheshe黎

Lm

小事啦 有錢女既話
門當戶對 佢啲咩uncle/aunt都實大把人介紹比佢啦
唔洗急

見過有個廿歳尾既 A0 男牙醫
可能同你個fd會幾岩傾

一定係
溝緊個高質女 收到風狂收兵

不如試下問佢有無鐘意過人 有咩特徵

其實佢仲意你, 此post 已完

戇鳩...怪唔得抵一世冇女

證明佢自己要求高

人地係滑個氣氛 好似係

利申 豬肉榮

我同佢有幾班common fd
情人節同佢生日
追佢嘅就現哂形
17,8個我已經係報細數

點現形
我記得今年情人節我個fd勁on9 喺度報office邊個有入球
佢自己一球都冇

有人想追佢，但對方未合佢條件，咪唔應約唔覆機，然後話自己無人追，有乜出奇～

Game theory

喂 咁似我個經歷既？
條仔自己攪生意嫁

好大壓力架

利申試過不過條件冇咁極端

個女仔個樣有冇話似邊個女明星

你自己上面都講咗啦，say hi郁啲就就檢舉，眼角咁高
咁佢又高得起呀
結論係佢只可以配上流社會嘅男仔

冇
d人淨係話佢似洋娃娃

咩經歷

其實佢無講大話，佢無當追佢的係人。

11頁1張相都冇 好野好野.... 連登仔咁都可以吹到11頁 叻仔

婆奴 ？

俾佢contact我，我外內美俱全，係冇乜錢，求介紹

樓主你咁樣有乜謂呢，陣間搞到啲豬扒以為自己冇人追係因為自己太高質

無圖你話佢係天使都得啦

咁你又點解唔溝？

介紹

難溝 不了

無人溝= 心儀對象無溝佢

呢個世界好公平
無論你富貧美醜，你鐘意果個唔鐘意你，就無得強求㗎

同樣道理
唔通追佢果啲毒撚，佢又會將人放喺眼內咩

都係講緣份啫，大個啲睇多啲呢個世界先啦

人哋做主動say hi佢即刻檢舉
到佢想做主動，又同大部分男仔唔啱傾

你話佢會屌9啲人讚強國
又會幫朋友出頭
即係嗰啲同佢同lv嘅富二代又唔啱佢

結論：
嗰啲夠膽追你朋友嘅厹/富二代已經唔入圍
佢本身背景同lv又冇普通男人敢埋身
傾兩傾就知溝通唔到
男人收工返到屋企
都寧願要個傾到marvels mhw嘅女友
唔通真係同佢傾瑞士滑雪 英國文學

呢啲夠具體呀，個男仔咩條件架

廿尾A0...伏味濃

佢自己都有要求
唔係阿豬阿狗溝都受架嘛

女仔話冇人追=追佢嗰d人都睇唔上眼

未見過 聲稱知高大幾靚仔
屋企開廠

有人追但係佢當咗人狗公唔計啫

咁叫性格正常

btw 佢眼角可能向喜馬拉雅山喎 叫佢上去搵搵

agger

佢有過話自己中意男人？
唔比les?

食餐飯可能都冇左半份糧

有時女仔覺得既靚同男仔好大分別架喎

有時候成班女仔出巡
跟本想一齊梳起唔嫁
咁正 佢追人都得啦

咁癲
咁佢自己有冇咩target或者想要啲咩男仔？17 8個可以全部無視當冇人追

上面有講
佢同個男仔講滑雪 條仔都唔理佢 點追

純文字討論？？？

其實仲有後續既
個男仔問佢住邊
佢話中環附近
條友仲追問係咪樓梯街
佢先話xxx道
條友話： 我觀塘

之後先真係dead左聽完笑到仆街

咁你地圍內平時傾計傾咩？

深圳有雪滑嫁咩

介紹我老闆你朋友識
富二代 有禮貌有家底學歷高同靚仔

可能佢鐘意嗰個係你呢

女人唔同男人
女人聽到條仔有錢即刻狗衝
男人聽到條女有錢即刻鳩縮

其實佢擇偶要求係乜嘢？

滑雪就算啦 身份差咁遠
我諗佢去到三十尾先會「自然」嫁得出

條友食撚咗誠實豆沙包
佢唔係以為夠誠實就溝到女下話

問下佢想唔想養寵物
識自己去廁所 同煮飯

我都係住半山，不過唔係ｍｉｄ ｌｅｖｅｌ半山，
係九龍半山ｌｍｆａｏ

點都好，你個朋友條件咁好，
眼角自然高，

而有車有樓有事業既男仔／男人通常娶妻都係求淑女，
想揀個賢內助，樣同身材身家可能都係其次，
反正佢自己都唔會愁無錢洗，個老婆唔洗咁叻都無乜問題
最緊要大家興趣夾／三觀一致溝通到就得。

希望您／您條女都可以早日搵到一個真命天子／天女，
始終人既一生會遇到２６００萬個人左右，
而真愛既機率大約只係得０.０００００１６％，
重立難過中六合彩頭獎。

不過珍惜我地而家擁有既野，
有錢都唔係必然，
因為我都遇過一個人，
如果佢當年無ｆｉｎｇ ９ 晒啲錢既話，
而家大約市值有８０００萬左右，
可惜佢當年唔識做人，洗腳唔抹腳，
好在佢重有個老婆（即我上司），
佢都算執返身彩，
如果無佢老婆，可能佢而家已經訓緊街都似。

希望大家同埋我自己都會早日搵到真愛，
加油。

佢有冇大約講過下要求架

遲早都穿煲，充乜大頭鬼

覺得條女如果唔係呃你收兵既話
應該係純粹真係嚇走哂想追佢既人

我覺得襯唔襯得起睇條女同屋企人點諗嫁姐，有d有錢佬都唔介意同窮人一切，因為窮人通常無咁機心重踏實d

曲高和寡

你個fd幾大

唔係充大頭鬼，係你唔提佢唔問，避開冇咁老尷，溝掂咗再講佢知都未遲

男嘅係唔啱，但係咁就問候人母親 ， 有錢唔等於有修養，係唔係高質自己判斷

問題係九成九根本唔識窮人
就算識都九成九唔夾
除非條女既興趣咁啱係平價野
例如運動、閱讀呢啲唔洗錢嘅
又同時大家對事睇法相近
又係九成九fail
即係個機會率最高只有0.01*0.01*0.01
個或然撚太低
都未計大家裝扮、見識唔同
根本見到都會各自行開呢個問題

圖? 屌你老母

我覺得就算有窮撚識到
都唔會走去繼續
一可能讀書唔會夠佢叻
二自己唔係果個圈子好難繼續傾
三有果種圈子既男仔大把女屌

又唔一定係嫌棄人嘅...
搭唔到嘴就真 完全唔同channel點過世呀
人地住半山 由細到大學左幾多野、家庭教育
一般人根本冇可能同佢地一樣
上面咪有人講 人地開口埋口都係歌劇古典音樂
自己就淨係識kpop... 點溝通呀
諗到都覺得辛苦

與其講佢無人溝 不如講下佢既擇偶條件先啦

😇

以佢背景其實都係識返嗰類人㗎啦
大家都住半山自然唔會覺得有咩特別
可能會去追佢嘅都係花花公子
好男人佢又嫌悶唔主動
又或者佢對friend好但感情上麻q煩
大把呢啲女人

有靚女圖未

圖定老母

圖

好男仔，有自知之明

Say 個hi都檢舉人
呢個就係原因囉

:
:

我有個朋友好靚但係24歲女一次拖都無拍過，讀書好叻但係屋企唔係有錢，佢話無男仔追過佢

佢做幼教，返工唔係對住小朋友就係對住其他女同事，返工個到無男同事
朋友圈子多數係女仔，男仔fd係中學識但係入唔同U就少聯絡

我都r哂頭

介紹我
我律師 >180 有做gym 唔識莎士比亞golf遊艇但其他咩都識

幾歲？

識滑雪都幾勁

放個ig上嚟，睇下有沒巴打搞得掂

我個fd條女
終極文學撚，有錢女
去旅行專聽opera / 睇文學野
平時生活如同白雪公主一樣（我fd形容 ）
而我fd只係個普通中產仔
而我fd覺得係佢身邊
只不過係一隻寵物既地位

仲講溝
連朋友都唔敢做

上次我想行埋去你講果條女度say個hi姐。重有半個馬位距離。突然間我察覺到雙手雙腳比人捉住。拉左去暗角。十幾個大隻佬係咁鐘我。 好彩當年練過下金鐘罩。如果唔係都講唔到呢件事比大家聽。

不如講下你點識佢

有個窮撚fd係tinder識咀個有錢女 拍咗幾年了

Lm做爛市

世界之窗入面有個人造雪場

大學同學

追佢啦

少年你太年輕⋯

到你追到手，就會發現係另一世界黎，同過呢d女仔一齊，但結果被分手⋯無啦啦果隻

利申：大家個背景都有番咁上下

你睇返上面自己講嘅嘢全部啲人負評你
古代男人都聽從女仔啦傻系

所以咪無人追

啱哂我...介紹俾我識下

佢係絲打

全部女權撚負評 我問題？收皮啦事實就係咁，有得揀既男人都會揀個又靚又聽話架on9

屌睇返得4條女權撚負評，比你講到幾10個咁

留比我

我負評你都得啊 攞負評數黎駁人你有冇好啲既point，古代男人個個都3妻4妾當女人係衣服黎炸

一係你朋友就是你
誇大好處掩蓋壞處
一係就作故仔

此帖已完 咪就助長post

23歲
真係幾靚女嘅
同佢行街真係見到好多人回頭望佢

性格有問題or其他

ching搵開弱智拍拖?

我有咁多ac咁撚得閒負評你...傻能鳩
同你講都哂鳩氣，快啲有本事娶多靚女妾侍返嚟

你係咪睇唔明我講咩 我幾時有話你開分身負評我

係呀叻呀...唔見你娶多位妾侍嚟啦

Ok

有位sheshe 朋友洗唔洗介紹比佢識

真心，知道自己襯人地唔起都仲上？

班fd 24 小時跟住佢？
識朋友啫唔得呀？
班fd 咁有支配慾唔識過另一班？
同埋Facebook instagm pm 都無得擋啦

真女神
無返真男神級數無咩人夠膽追吧...

呢個咪原因

唔係無人追，係跟本佢無比過機會人

sabrina chan?

高不可攀 無人夠膽追

唔係無人追
而是唔接受追佢既人 ，可能嫌男方不夠高質

咪撚信d女講既
嫌追佢地既人唔夠高質者

西太臭

16頁 一張圖都冇
千個正評 FB?

做過雞的

你地唔覺有d普通樣甚至醜既女但身邊異常地多仔埋身
就係因為佢地識姣仔識扮識嗲
你個fd除左高不可攀之外 可能都係唔識係男性面前散發女性魅力 即發姣

點解5年前又無問題

班蕃薯彈散就番自己程度溝姐，高質男又點會溝依類

可摸耳介紹黎
28A0 乖仔

做朋友同拍拖都唔同
佢係朋友面前可以偽裝，係男朋友面前扮得幾耐？
十有八九係性格差

窮人無機心？
岩岩相反，就係因為窮，所以諗野先最現實，最有野心。想自己/另一半有錢，唔駛再挨。以前好多書展模都係公屋出身

其實部分中產/小康家庭子女會單純少少。
因為屋企有資源自細唔駛點挨，又唔怕兄弟姊妹分薄資源。家景又未去到好富貴，家人唔會太多勾心鬥角。
但呢d人諗野都會顧及現實層面，會考慮對象既家景，只係又唔會貪錢到要好有錢心咁解，因為自及自足到。

因為你朋友係les囉

你都啱
佢成日話要叻過d仔
有個男仔朋友話識揸飛機
佢又真係走去澳洲學小型飛機話佢都得

呢種女我身邊都有, 但無你朋友咁有錢。通常呢種女仔都係比較正經同悶又太成熟, 你想同佢做d低b野講下d無聊爛gag都驚俾佢嫌幼稚, 同佢傾計好似只有天文地理國家大事，好大壓力。俾著係你, 你會唔會想溝個咁悶嘅人?男人搵女朋友都係想開心姐。

我有啲唔明。。
點解要叻過晒啲仔？
因為女性所以有自卑感？仇男？

真心唔知
玩車又要跑車話man d

佢對樓豬好好 所以樓豬覺得佢好好
但其實d人同佢say個hi都被佢檢舉

俾佢聯絡方式我

俾樓主聯絡方式我

感覺上好難相處

普通人邊敢接近佢，唔自悲都偷笑

因為佢睇中樓主你 佢係TBG